14個國家受訪者均過半數對中國持負面印象

韓國中央日報報導，美國一間民調及智庫機構（Pew Research Center）對14國家進行對中國印象的民意調查。

多國受訪者中，日本對中持負面印象最高（８６％、其次的是瑞士（８５％）、澳洲（８１％）、韓國・丹麥（７５％ ）、英國（７４％）、美國・加拿大・荷蘭（７３％）、比利時（７１％）、法國（７０％）、西班牙（６３％）、意大利（６２％）

「韓國・美國・英國・德國・西班牙・荷蘭・澳洲・加拿大等九個國家對中持負面印象是15年以來最高。

今次的調查在６月１０日－８月３日期間進行，對14國家共14276人進行電話訪問。

支那：你地有誤解，歡迎你地嚟新彊認識支國

責任全在西方